Apple 嗰monitor stand 賣999USD

笑左笑埋右

擺明係本身include埋落個mon嘅價錢啦
佢想用嚟凸顯自己平話人地部機好多，所以先夾硬拆出嚟
加埋唔係話好貴，但平得人地1000，佢唔可以拎嚟講話好抵
marketing嘢，冇嘢好討論

淘寶應該好快有$100一個 99%相似既

蓮蓬

讀左好幾次都唔係好明 係咪我reading太差

啫係就算唔分開個stand嚟賣，最終定價都會一樣
而家拆開嚟賣，就畀到“apple隻mon係平過其他競爭對手”感覺畀消費者
利申 鳩估，冇睇開apple同high end monitor市場

佢應該冇睇個發佈會
其實嗰到成part係講緊人地對手同樣嘅性能咁pro嘅係賣緊$6,999，而佢仲要有更多嘅優點（其實我都唔識）
噉佢可能只係做到賣$6,000，噉平得1000佢就sell唔到自己又平又抵，所以先夾硬拆開佢嚟賣
所以有晒成個picture會易明好多

呢間公司已經收曬皮
Macbook 得返舊版好用 新版外國完全無人用
iPhone 而家都開始走下坡
賣到鬼撚咁貴
但貨色完全唔成正比

以前科技界apple玩曬
而家top 7 都無

走火入魔

新macbook個keyboard真係on9

新MacBook air 上網睇下片聽聞仲會輕機
賣10000HKD 嘅電腦會睇片輕機
仲有 USB
得USB C
要自己帶線
Keyboard 真係唔多講
睇怕幾年都唔會變

因為佢叫apple
一個普通透明機殻
10蚊 都賣 200蚊

係999蚊
仲要美金

top7邊間

Lenovo hp dell asus 甚至Alienware
呢5間已經過左apple 好多
Acer/Microsoft 同apple差唔多level
但性格比佢地優先

心目中HP 第一
做工程會對Mac 有少少偏見
你鐘意嘅都可以買Mac
我唔一定啱曬

同埋學你地連仔話齋
買Mac/apple products = 買埋生活態度嘛
點解唔買？

bye bye apple

見到HP已經知

至少好過Mac

HP好過Mac

我又唔一定啱嘅
你鐘意咪買Mac

外國冇人用iPhone 窮鬼咪唔用，D客一係三叔一係iphone (做名店）

屌睇錯野

MacBook 佢地一係用舊機，一係就年年出頂配